Ik vond dit enkele blad op de vloer van zijn kamer, en ik ben geneigd om dat te denken kan een van de papieren zijn waaruit misschien is gefladderd onder de anderen, en is op die manier ontsnapt aan de vernietiging.
voorbij de vermelding van pitten, ik zie niet dat het ons veel helpt.
Ik denk.. mezelf dat het een pagina is uit een privédagboek.
Het schrijven is ongetwijfeld van mijn oom. '
Holmes heeft de lamp verplaatst en we hebben allebei gebogen over het vel papier, die toonde aan zijn gescheurde rand dat het inderdaad was gescheurd een boek.
Het werd geleid, "Maart, 1869", en daaronder waren de volgende raadselachtige mededelingen: "4e.
Hudson kwam.
Hetzelfde oude platform.
"7de.
Zet de pitten op McCauley, Paramore en John Swain, van St. Augustine.
